國際文宣, 港共政府已經啟動緊急法, 可以隨時沒收資產, 叫外國人快D走

國際文宣, 港共政府已經啟動緊急法, 可以隨時沒收資產, 叫外國人快D走

根據香港法例第241章《緊急情況規例條例》，行政長官及行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例，當中包括下列各項︰

（a）對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；

（b）逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；

（c）對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；

（d）陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；

（e）貿易、出口、進口、生產及製造；

（f）對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；

（g）修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則；

（h）授權進入與搜查處所；

（i）賦權該等規例指明的主管當局或人士訂立命令及規則，並賦權他們為施行該等規例而製備或發出通知書、牌
照、許可證、證明書或其他文件；

（j）就為施行該等規例而批給或發出任何牌照、許可證、證明書或其他文件，收取該等規例訂明的費用；

（k）代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制；

（l）規定某些人進行工作或提供服務；

（m）向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及

（n）對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰，

並可載有行政長官覺得為施行該等規例而屬必需或合宜的附帶條文及補充條文。

條例又指，「根據本條條文訂立的任何規例，須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止」。

This Ordinance may be cited as the Emergency Regulations Ordinance.
2.Power to make regulations
(1)On any occasion which the Chief Executive in Council may consider to be an occasion of emergency or public danger he may make any regulations whatsoever which he may consider desirable in the public interest.
(2)Without prejudice to the generality of the provisions of subsection (1), such regulations may provide for— (Amended 5 of 1924 s. 9; 8 of 1949 s. 2)
(a)censorship, and the control and suppression of publications, writings, maps, plans, photographs, communications and means of communication;
(b)arrest, detention, exclusion and deportation;
(c)control of the harbours, ports and waters of Hong Kong, and the movements of vessels;
(d)transportation by land, air or water, and the control of the transport of persons and things;
(e)trading, exportation, importation, production and manufacture;
(f)appropriation, control, forfeiture and disposition of property, and of the use thereof;
(g)amending any enactment, suspending the operation of any enactment and applying any enactment with or without modification; (Replaced 8 of 1949 s. 2)
(h)authorizing the entry and search of premises; (Replaced 8 of 1949 s. 2)
(i)empowering such authorities or persons as may be specified in the regulations to make orders and rules and to make or issue notices, licences, permits, certificates or other documents for the purposes of the regulations; (Replaced 8 of 1949 s. 2)
(j)charging, in respect of the grant or issue of any licence, permit, certificate or other document for the purposes of the regulations, such fees as may be prescribed by the regulations; (Added 8 of 1949 s. 2. Amended E.R. 5 of 2018)
(k)the taking of possession or control on behalf of the Chief Executive of any property or undertaking; (Added 8 of 1949 s. 2)
(l)requiring persons to do work or render services; (Added 8 of 1949 s. 2)
(m)payment of compensation and remuneration to persons affected by the regulations and the determination of such compensation; and (Added 8 of 1949 s. 2)
(n)the apprehension, trial and punishment of persons offending against the regulations or against any law in force in Hong Kong, (Added 8 of 1949 s. 2. Amended 40 of 1949 s. 2; E.R. 5 of 2018)
and may contain such incidental and supplementary provisions as appear to the Chief Executive to be necessary or expedient for the purposes of the regulations. (Added 8 of 1949 s. 2)

(f)appropriation, control, forfeiture and disposition of property, and of the use thereof;

（f）對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；

簡單講, 就係可以抄家
而家已經啟動左緊急法, 可以隨時咁做, 一定要比外資, 外資機構知, 佢地可以比人沒收所有財產

推

push

大家有冇twitter, fb, reddit, 一定要大肆宣揚比國際知, 佢地可以隨時被抄家

呢個係鐵一般事實, 佢可以隨時用
大家幫手文宣, 貼比國際睇, 國際以為淨係蒙面, 好多鬼佬傻下傻下架

(f)appropriation, control, forfeiture and disposition of property, and of the use thereof;

（f）對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；

簡單講, 就係可以抄家
而家已經啟動左緊急法, 可以隨時咁做, 一定要比外資, 外資機構知, 佢地可以比人沒收所有財產
大家幫手post上twitter, fb, reddit, 比國際知, 好多鬼佬傻下傻下架

推推推

智利仔昨晚YouTube直播都有show份法例條文講解

補返條link

呢個核彈無人推
個個出面仲屌緊拆唔拆舖 根本外國冇人Care